有片 上帝下凡唔識坐地鐵

得證上帝不是全能

上市永遠是對的